# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the big-network-info package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: big-network-info\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 301
#: NEEDS WORK
msgid "network_scan_report"
msgstr "네트워크 스캔 보고서"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 318
#: NEEDS WORK
msgid "Network Scan Report"
msgstr "네트워크 스캔 보고서"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 333
#: NEEDS WORK
msgid "Generated on"
msgstr "생성됨"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 340
#: NEEDS WORK
msgid "devices discovered with"
msgstr "발견된 장치들:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 342
#: NEEDS WORK
msgid "total services"
msgstr "총 서비스"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 354
#: NEEDS WORK
msgid "📊 Scan Overview"
msgstr "📊 스캔 개요"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 356
#: NEEDS WORK
msgid "Not specified"
msgstr "지정되지 않음"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 839
#: NEEDS WORK
msgid "Network Range"
msgstr "네트워크 범위"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 374
#: NEEDS WORK
msgid "Active Devices"
msgstr "활성 장치"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 383
#: NEEDS WORK
msgid "Devices with Services"
msgstr "서비스가 있는 장치"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 395
#: NEEDS WORK
msgid "Total Services"
msgstr "총 서비스"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 404
#: NEEDS WORK
msgid "Network Gateways"
msgstr "네트워크 게이트웨이"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 424
#: NEEDS WORK
msgid "🔍 Detailed Device Information"
msgstr "🔍 자세한 장치 정보"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 438
#: NEEDS WORK
msgid "🏠 Network Infrastructure"
msgstr "🏠 네트워크 인프라"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 442
#: NEEDS WORK
msgid "⚙️ Devices & Services"
msgstr "⚙️ 장치 및 서비스"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 446
#: NEEDS WORK
msgid "💻 Other Active Clients"
msgstr "💻 다른 활성 클라이언트"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 470
#: NEEDS WORK
msgid "devices"
msgstr "장치"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 490
#: NEEDS WORK
msgid "N/A"
msgstr "N/A"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 494
#: NEEDS WORK
msgid "<1ms"
msgstr "<1ms"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 555
#: NEEDS WORK
msgid "No services detected."
msgstr "서비스가 감지되지 않았습니다."
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 579
#: NEEDS WORK
msgid "📈 Network Analytics"
msgstr "📈 네트워크 분석"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 589
#: NEEDS WORK
msgid "🔧 Most Common Services"
msgstr "🔧 가장 일반적인 서비스"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 682
#: NEEDS WORK
msgid "Report generated by"
msgstr "보고서 생성자"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 745
#: NEEDS WORK
msgid "network_diagnostics_report"
msgstr "네트워크_진단_보고서"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 757
#: NEEDS WORK
msgid "Network Diagnostics Report"
msgstr "네트워크 진단 보고서"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 768
#: NEEDS WORK
msgid "Diagnostics Overview"
msgstr "진단 개요"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 787
#: NEEDS WORK
msgid "Passed Tests"
msgstr "통과한 테스트"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 788
#: NEEDS WORK
msgid "Failed Tests"
msgstr "실패한 테스트"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 789
#: NEEDS WORK
msgid "Warnings"
msgstr "경고"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 790
#: NEEDS WORK
msgid "Total Tests Performed"
msgstr "총 수행된 테스트 수"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 786
#: NEEDS WORK
msgid "Detailed Test Results"
msgstr "상세 테스트 결과"
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 795
# File: big-network-info/src/core/scanner.py, line: 291
#: NEEDS WORK
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 798
#: NEEDS WORK
msgid "PASSED"
msgstr "합격했습니다."
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 801
#: NEEDS WORK
msgid "FAILED"
msgstr "실패했습니다."
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 804
#: NEEDS WORK
msgid "WARNING"
msgstr "경고"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 824
#: NEEDS WORK
msgid "Test:"
msgstr "테스트:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 831
#: NEEDS WORK
msgid "Details:"
msgstr "세부정보:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 838
#: NEEDS WORK
msgid "Duration:"
msgstr "지속 시간:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 846
#: NEEDS WORK
msgid "Suggestion:"
msgstr "제안:"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 852
#: NEEDS WORK
msgid "Overall Assessment"
msgstr "전반적인 평가"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 857
#: NEEDS WORK
msgid "✓ All network diagnostics passed! Your network connectivity appears healthy."
msgstr "✓ 모든 네트워크 진단이 통과했습니다! 네트워크 연결이 정상으로 보입니다."
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 865
#: NEEDS WORK
msgid "Recommendations & Next Steps"
msgstr "추천 사항 및 다음 단계"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 870
#: NEEDS WORK
msgid "The following items may require attention based on the diagnostics:"
msgstr "다음 항목은 진단에 따라 주의가 필요할 수 있습니다:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 887
#: NEEDS WORK
msgid "Review details"
msgstr "세부정보 검토"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 888
#: NEEDS WORK
msgid "Review this test step for potential issues."
msgstr "이 테스트 단계를 잠재적인 문제에 대해 검토하십시오."
# 
# File: big-network-info/src/core/scanner.py, line: 90
#: NEEDS WORK
msgid "Scanner initialized (socket-based mode)"
msgstr "스캐너 초기화됨 (소켓 기반 모드)"
# 
# File: big-network-info/src/core/scanner.py, line: 99
#: NEEDS WORK
msgid "Avahi-resolve available - enhanced local device name resolution enabled"
msgstr "Avahi-resolve 사용 가능 - 향상된 로컬 장치 이름 해상도 활성화됨"
# 
# File: big-network-info/src/core/scanner.py, line: 104
#: NEEDS WORK
msgid "Avahi-resolve not available - using standard DNS resolution only"
msgstr "Avahi-해결을 사용할 수 없습니다 - 표준 DNS 해상도만 사용합니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 268
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to get ARP table"
msgstr "ARP 테이블을 가져오는 데 실패했습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 384
#: NEEDS WORK
msgid "Loaded"
msgstr "로드됨"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 384
#: NEEDS WORK
msgid "OUI entries from IEEE database"
msgstr "IEEE 데이터베이스의 OUI 항목"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 389
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to load IEEE OUI file"
msgstr "IEEE OUI 파일을 로드하지 못했습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 419
#: NEEDS WORK
msgid "Avahi resolved"
msgstr "Avahi 해결됨"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 419
#: NEEDS WORK
msgid "to"
msgstr "까지"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 442
#: NEEDS WORK
msgid "Avahi resolution failed for"
msgstr "Avahi 해상도 실패"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 819
#: NEEDS WORK
msgid "Scanning network for live hosts..."
msgstr "네트워크에서 활성 호스트 검색 중..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 823
#: NEEDS WORK
msgid "No hosts found"
msgstr "호스트를 찾을 수 없습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 828
#: NEEDS WORK
msgid "Resolving hostnames..."
msgstr "호스트 이름 확인 중..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 855
#: NEEDS WORK
msgid "Resolved"
msgstr "해결됨"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 855
#: NEEDS WORK
msgid "hostnames"
msgstr "호스트 이름"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 860
#: NEEDS WORK
msgid "Scanning services..."
msgstr "스캔 서비스 중..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 879
#: NEEDS WORK
msgid "Starting port scan:"
msgstr "포트 스캔 시작:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 881
#: NEEDS WORK
msgid "tasks with"
msgstr "작업과 함께"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 883
#: NEEDS WORK
msgid "threads"
msgstr "스레드"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 919
#: NEEDS WORK
msgid "Scanned"
msgstr "스캔됨"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 919
#: NEEDS WORK
msgid "ports"
msgstr "포트"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 923
#: NEEDS WORK
msgid "Finalizing results..."
msgstr "결과를 마무리하는 중..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 948
#: NEEDS WORK
msgid "Scan completed"
msgstr "스캔 완료됨"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 953
#: NEEDS WORK
msgid "Scan failed:"
msgstr "스캔 실패:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 991
#: NEEDS WORK
msgid "Ping scanning"
msgstr "핑 스캔"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 991
#: NEEDS WORK
msgid "addresses..."
msgstr "주소..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 1029
#: NEEDS WORK
msgid "Ping scan:"
msgstr "핑 스캔:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 1031
#: NEEDS WORK
msgid "("
msgstr "("
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 1033
#: NEEDS WORK
msgid "found"
msgstr "발견됨"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 1034
#: NEEDS WORK
msgid ")"
msgstr ""
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 1038
#: NEEDS WORK
msgid "Checking ARP table..."
msgstr "ARP 테이블 확인 중..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 1052
#: NEEDS WORK
msgid "TCP port probe for silent hosts..."
msgstr "침묵 호스트에 대한 TCP 포트 탐색..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 1092
#: NEEDS WORK
msgid "Getting MAC addresses..."
msgstr "MAC 주소 가져오는 중..."
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 290
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 441
#: NEEDS WORK
msgid "Found"
msgstr "발견됨"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 1106
#: NEEDS WORK
msgid "hosts"
msgstr "호스트"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 22
#: NEEDS WORK
msgid "Web interface"
msgstr "웹 인터페이스"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 23
#: NEEDS WORK
msgid "Secure web interface"
msgstr "보안 웹 인터페이스"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 24
#: NEEDS WORK
msgid "Alternative HTTP port"
msgstr "대체 HTTP 포트"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 25
#: NEEDS WORK
msgid "Alternative HTTPS port"
msgstr "대체 HTTPS 포트"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 26
#: NEEDS WORK
msgid "File Transfer Protocol"
msgstr "파일 전송 프로토콜"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 27
#: NEEDS WORK
msgid "Secure Shell/SFTP"
msgstr "보안 셸/SFTP"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 28
#: NEEDS WORK
msgid "FTP over SSL"
msgstr "SSL을 통한 FTP"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 29
#: NEEDS WORK
msgid "Alternative FTP port"
msgstr "대체 FTP 포트"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 30
#: NEEDS WORK
msgid "Alternative SFTP/SSH port"
msgstr "대체 SFTP/SSH 포트"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 31
#: NEEDS WORK
msgid "File sharing protocol"
msgstr "파일 공유 프로토콜"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 32
#: NEEDS WORK
msgid "NetBIOS Session Service"
msgstr "넷바이오스 세션 서비스"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 33
#: NEEDS WORK
msgid "Unencrypted remote access"
msgstr "암호화되지 않은 원격 액세스"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 34
#: NEEDS WORK
msgid "Remote Desktop Protocol"
msgstr "원격 데스크톱 프로토콜"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 35
#: NEEDS WORK
msgid "Virtual Network Computing"
msgstr "가상 네트워크 컴퓨팅"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 36
#: NEEDS WORK
msgid "Mail service"
msgstr "메일 서비스"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 37
#: NEEDS WORK
msgid "Mail retrieval"
msgstr "메일 검색"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 38
#: NEEDS WORK
msgid "Mail access"
msgstr "메일 접근"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 39
#: NEEDS WORK
msgid "Secure SMTP"
msgstr "보안 SMTP"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 40
#: NEEDS WORK
msgid "Secure IMAP"
msgstr "보안 IMAP"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 41
#: NEEDS WORK
msgid "Secure POP3"
msgstr "보안 POP3"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 42
#: NEEDS WORK
msgid "Android Debug Bridge"
msgstr "안드로이드 디버그 브리지"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 43
#: NEEDS WORK
msgid "Mobile/development server"
msgstr "모바일/개발 서버"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 44
#: NEEDS WORK
msgid "Mobile/development HTTPS"
msgstr "모바일/개발 HTTPS"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 45
#: NEEDS WORK
msgid "Node.js development server"
msgstr "Node.js 개발 서버"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 46
#: NEEDS WORK
msgid "React development server"
msgstr "리액트 개발 서버"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 47
#: NEEDS WORK
msgid "Flask development server"
msgstr "플라스크 개발 서버"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 48
#: NEEDS WORK
msgid "Django development server"
msgstr "장고 개발 서버"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 49
#: NEEDS WORK
msgid "MQTT messaging protocol"
msgstr "MQTT 메시징 프로토콜"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 50
#: NEEDS WORK
msgid "Secure MQTT (MQTTS)"
msgstr "보안 MQTT (MQTTS)"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 51
#: NEEDS WORK
msgid "MySQL database"
msgstr "MySQL 데이터베이스"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 52
#: NEEDS WORK
msgid "PostgreSQL database"
msgstr "PostgreSQL 데이터베이스"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 53
#: NEEDS WORK
msgid "MongoDB database"
msgstr "몽고DB 데이터베이스"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 54
#: NEEDS WORK
msgid "Redis cache"
msgstr "레디스 캐시"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 58
#: NEEDS WORK
msgid "List Network Devices"
msgstr "네트워크 장치 목록"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 59
#: NEEDS WORK
msgid "Discovering available network interfaces"
msgstr "사용 가능한 네트워크 인터페이스 검색 중"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 61
#: NEEDS WORK
msgid "Ensure network hardware is properly installed and recognized by the system"
msgstr "네트워크 하드웨어가 올바르게 설치되고 시스템에서 인식되는지 확인하십시오."
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 65
#: NEEDS WORK
msgid "Check Interface Status"
msgstr "인터페이스 상태 확인"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 66
#: NEEDS WORK
msgid "Verifying network interfaces are active"
msgstr "네트워크 인터페이스가 활성화되어 있는지 확인 중입니다."
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 68
#: NEEDS WORK
msgid "Enable network interfaces or check hardware connections"
msgstr "네트워크 인터페이스를 활성화하거나 하드웨어 연결을 확인하십시오."
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 72
#: NEEDS WORK
msgid "Check Link Status"
msgstr "링크 상태 확인"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 73
#: NEEDS WORK
msgid "Verifying physical/wireless connection"
msgstr "물리적/무선 연결 확인 중"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 74
#: NEEDS WORK
msgid "Check cable connections or WiFi association"
msgstr "케이블 연결 또는 WiFi 연결을 확인하세요."
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 77
#: NEEDS WORK
msgid "Check IP Configuration"
msgstr "IP 구성 확인"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 78
#: NEEDS WORK
msgid "Verifying valid IP address assignment"
msgstr "유효한 IP 주소 할당 확인 중"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 80
#: NEEDS WORK
msgid "Configure static IP or check DHCP server availability"
msgstr "정적 IP를 구성하거나 DHCP 서버 가용성을 확인하십시오."
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 84
#: NEEDS WORK
msgid "Check Default Route"
msgstr "기본 경로 확인"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 85
#: NEEDS WORK
msgid "Verifying default gateway configuration"
msgstr "기본 게이트웨이 구성 확인 중"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 87
#: NEEDS WORK
msgid "Configure default gateway or check router settings"
msgstr "기본 게이트웨이를 구성하거나 라우터 설정을 확인하십시오."
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 91
#: NEEDS WORK
msgid "Test Gateway Connectivity"
msgstr "게이트웨이 연결 테스트"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 92
#: NEEDS WORK
msgid "Testing connectivity to default gateway"
msgstr "기본 게이트웨이에 대한 연결성 테스트 중"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 94
#: NEEDS WORK
msgid "Check router/gateway availability and firewall settings"
msgstr "라우터/게이트웨이 가용성 및 방화벽 설정 확인"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 98
#: NEEDS WORK
msgid "Check DNS Configuration"
msgstr "DNS 구성 확인"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 99
#: NEEDS WORK
msgid "Displaying configured DNS servers"
msgstr "구성된 DNS 서버 표시 중"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 101
#: NEEDS WORK
msgid "Configure valid DNS servers (e.g., 8.8.8.8, 1.1.1.1)"
msgstr "유효한 DNS 서버를 구성하십시오(예: 8.8.8.8, 1.1.1.1)."
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 105
#: NEEDS WORK
msgid "Test DNS Resolution"
msgstr "DNS 해상도 테스트"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 106
#: NEEDS WORK
msgid "Testing domain name resolution"
msgstr "도메인 이름 해상도 테스트"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 108
#: NEEDS WORK
msgid "Check DNS server configuration or use alternative DNS servers"
msgstr "DNS 서버 구성을 확인하거나 대체 DNS 서버를 사용하십시오."
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 112
#: NEEDS WORK
msgid "Check External IP"
msgstr "외부 IP 확인"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 113
#: NEEDS WORK
msgid "Determining external IP address"
msgstr "외부 IP 주소 결정 중"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 115
#: NEEDS WORK
msgid "Check internet connectivity and firewall settings"
msgstr "인터넷 연결 및 방화벽 설정 확인"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 119
#: NEEDS WORK
msgid "Test Internet Access"
msgstr "인터넷 접근 테스트"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 120
#: NEEDS WORK
msgid "Testing web connectivity"
msgstr "웹 연결 테스트 중"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 122
#: NEEDS WORK
msgid "Check firewall settings and proxy configuration"
msgstr "방화벽 설정 및 프록시 구성 확인"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 126
#: NEEDS WORK
msgid "Test Big repositories"
msgstr "대규모 리포지토리 테스트"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 127
#: NEEDS WORK
msgid "Testing connectivity to Big Linux repositories"
msgstr "대형 리눅스 저장소에 대한 연결성 테스트"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 129
#: NEEDS WORK
msgid "Check connectivity to Biglinux repositories"
msgstr "Biglinux 저장소에 대한 연결 상태 확인"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 212
#: NEEDS WORK
msgid "Error during execution:"
msgstr "실행 중 오류:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 274
#: NEEDS WORK
msgid "Error:"
msgstr "오류:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 290
#: NEEDS WORK
msgid "network interfaces"
msgstr "네트워크 인터페이스"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 295
#: NEEDS WORK
msgid "No valid network interfaces found"
msgstr "유효한 네트워크 인터페이스를 찾을 수 없습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 297
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to list network interfaces"
msgstr "네트워크 인터페이스를 나열하지 못했습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 331
#: NEEDS WORK
msgid "Active interfaces:"
msgstr "활성 인터페이스:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 335
#: NEEDS WORK
msgid "No active network interfaces found"
msgstr "활성 네트워크 인터페이스가 없습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 339
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to check interface status"
msgstr "인터페이스 상태 확인에 실패했습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 369
#: NEEDS WORK
msgid "Connected interfaces:"
msgstr "연결된 인터페이스:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 373
#: NEEDS WORK
msgid "No connected network interfaces found"
msgstr "연결된 네트워크 인터페이스가 없습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 377
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to check link status"
msgstr "링크 상태 확인에 실패했습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 402
#: NEEDS WORK
msgid "Configured interfaces:"
msgstr "구성된 인터페이스:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 406
#: NEEDS WORK
msgid "No valid IP addresses configured"
msgstr "유효한 IP 주소가 구성되어 있지 않습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 410
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to check IP configuration"
msgstr "IP 구성 확인에 실패했습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 424
#: NEEDS WORK
msgid "Default gateway:"
msgstr "기본 게이트웨이:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 426
#: NEEDS WORK
msgid "via"
msgstr "경로"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 431
#: NEEDS WORK
msgid "No default gateway configured"
msgstr "기본 게이트웨이가 구성되어 있지 않습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 435
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to check default route"
msgstr "기본 경로 확인 실패"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 446
#: NEEDS WORK
msgid "No default gateway to test"
msgstr "테스트할 기본 게이트웨이가 없습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 298
#: NEEDS WORK
msgid "Gateway"
msgstr "게이트웨이"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 467
#: NEEDS WORK
msgid "reachable"
msgstr "도달 가능"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 473
#: NEEDS WORK
msgid "is reachable"
msgstr "도달할 수 있습니다"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 476
#: NEEDS WORK
msgid "is unreachable"
msgstr "도달할 수 없습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 480
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to test gateway connectivity"
msgstr "게이트웨이 연결 테스트에 실패했습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 517
#: NEEDS WORK
msgid "Configured DNS servers:"
msgstr "구성된 DNS 서버:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 521
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to check DNS configuration:"
msgstr "DNS 구성 확인 실패:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 598
#: NEEDS WORK
msgid "External IP addresses:"
msgstr "외부 IP 주소:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 601
#: NEEDS WORK
msgid "Unable to determine external IP addresses"
msgstr "외부 IP 주소를 확인할 수 없습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 605
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to check external IP:"
msgstr "외부 IP 확인 실패:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 683
#: NEEDS WORK
msgid "Resolved:"
msgstr "해결됨:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 687
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to resolve any test domains:"
msgstr "테스트 도메인을 해결하지 못했습니다:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 694
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to test DNS resolution:"
msgstr "DNS 해상도 테스트 실패:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 718
#: NEEDS WORK
msgid "Internet access confirmed via"
msgstr "인터넷 접속이 확인되었습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 723
#: NEEDS WORK
msgid "No internet access detected"
msgstr "인터넷 연결이 감지되지 않았습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 727
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to test internet access:"
msgstr "인터넷 접근 테스트 실패:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 768
#: NEEDS WORK
msgid "Repository access confirmed"
msgstr "저장소 접근이 확인되었습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 773
#: NEEDS WORK
msgid "Repository access not detected"
msgstr "저장소 접근이 감지되지 않았습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 777
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to access repository:"
msgstr "저장소에 접근하지 못했습니다:"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 81
#: NEEDS WORK
msgid "Host and Service Detection"
msgstr "호스트 및 서비스 탐지"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 83
#: NEEDS WORK
msgid "Configure timeouts and parallel threads for network scanning."
msgstr "네트워크 스캔을 위한 타임아웃 및 병렬 스레드를 구성합니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 88
#: NEEDS WORK
msgid "Ping Timeout"
msgstr "핑 시간 초과"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 89
#: NEEDS WORK
msgid "Time to wait for ping response (seconds)"
msgstr "핑 응답을 기다리는 시간(초)"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 105
#: NEEDS WORK
msgid "Ping Attempts"
msgstr "핑 시도"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 106
#: NEEDS WORK
msgid "Number of ping attempts per host"
msgstr "호스트당 핑 시도 횟수"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 121
#: NEEDS WORK
msgid "Hostname Resolution Timeout"
msgstr "호스트 이름 해상도 시간 초과"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 123
#: NEEDS WORK
msgid "Time to wait for hostname lookup (seconds)"
msgstr "호스트 이름 조회를 위한 대기 시간(초)"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 139
#: NEEDS WORK
msgid "Discovery Threads"
msgstr "발견 스레드"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 140
#: NEEDS WORK
msgid "Parallel threads for host discovery"
msgstr "호스트 검색을 위한 병렬 스레드"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 157
#: NEEDS WORK
msgid "Port Scan Timeout"
msgstr "포트 스캔 시간 초과"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 158
#: NEEDS WORK
msgid "Time to wait for port connection (seconds)"
msgstr "포트 연결 대기 시간(초)"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 173
#: NEEDS WORK
msgid "Port Scan Threads"
msgstr "포트 스캔 스레드"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 174
#: NEEDS WORK
msgid "Parallel threads for port scanning"
msgstr "포트 스캔을 위한 병렬 스레드"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 218
#: NEEDS WORK
msgid "Your Custom Services"
msgstr "귀하의 맞춤 서비스"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 221
#: NEEDS WORK
msgid "Services you've added for scanning. These will be checked on all discovered devices."
msgstr "스캔을 위해 추가한 서비스입니다. 이는 발견된 모든 장치에서 확인됩니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 203
#: NEEDS WORK
msgid "Add Service"
msgstr "서비스 추가"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 209
#: NEEDS WORK
msgid "Clear All"
msgstr "모두 지우기"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 238
#: NEEDS WORK
msgid "Standard Network Services"
msgstr "표준 네트워크 서비스"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 240
#: NEEDS WORK
msgid "Common services that are automatically scanned on all devices."
msgstr "모든 장치에서 자동으로 스캔되는 일반 서비스."
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 271
#: NEEDS WORK
msgid "Service Configuration"
msgstr "서비스 구성"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 273
#: NEEDS WORK
msgid "Save your custom services to a file or load services from a backup."
msgstr "사용자 정의 서비스를 파일에 저장하거나 백업에서 서비스를 불러옵니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 278
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 708
#: NEEDS WORK
msgid "Export Custom Services"
msgstr "사용자 정의 서비스 내보내기"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 279
#: NEEDS WORK
msgid "Save your custom services to a JSON file"
msgstr "사용자 정의 서비스를 JSON 파일로 저장하세요."
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 281
#: NEEDS WORK
msgid "Export"
msgstr "내보내기"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 290
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 750
#: NEEDS WORK
msgid "Import Custom Services"
msgstr "사용자 정의 서비스 가져오기"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 291
#: NEEDS WORK
msgid "Load custom services from a JSON file"
msgstr "JSON 파일에서 사용자 정의 서비스를 로드합니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 293
#: NEEDS WORK
msgid "Import"
msgstr "가져오기"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 347
#: NEEDS WORK
msgid "No custom services configured"
msgstr "구성된 사용자 지정 서비스가 없습니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 349
#: NEEDS WORK
msgid "Click 'Add Service' to create your first custom service"
msgstr "'서비스 추가'를 클릭하여 첫 번째 사용자 정의 서비스를 생성하세요."
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 394
#: NEEDS WORK
msgid "Edit service"
msgstr "편집 서비스"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 402
#: NEEDS WORK
msgid "Delete service"
msgstr "서비스 삭제"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 444
#: NEEDS WORK
msgid "Edit Service"
msgstr "서비스 편집"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 444
#: NEEDS WORK
msgid "Add New Service"
msgstr "새 서비스 추가"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 450
#: NEEDS WORK
msgid "Service Name"
msgstr "서비스 이름"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 464
#: NEEDS WORK
msgid "Port Number"
msgstr "포트 번호"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 470
#: NEEDS WORK
msgid "Protocol"
msgstr "프로토콜"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 480
#: NEEDS WORK
msgid "Description"
msgstr "설명"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 486
#: NEEDS WORK
msgid "Access Method"
msgstr "접근 방법"
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 501
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1075
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1356
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 383
#: NEEDS WORK
msgid "Cancel"
msgstr "취소"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 506
#: NEEDS WORK
msgid "Save"
msgstr "저장"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 554
#: NEEDS WORK
msgid "Service name is required"
msgstr "서비스 이름은 필수입니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 557
#: NEEDS WORK
msgid "Port must be between 1 and 65535"
msgstr "포트는 1과 65535 사이여야 합니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 567
#: NEEDS WORK
msgid "Service"
msgstr "서비스"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 568
#: NEEDS WORK
msgid "on port"
msgstr "포트에서"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 569
#: NEEDS WORK
msgid "already exists"
msgstr "이미 존재합니다"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 660
#: NEEDS WORK
msgid "Delete Custom Service"
msgstr "사용자 정의 서비스 삭제"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 661
#: NEEDS WORK
msgid "Are you sure you want to delete"
msgstr "삭제하시겠습니까?"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 663
#: NEEDS WORK
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "이 작업은 실행 취소할 수 없습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 666
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 695
#: NEEDS WORK
msgid "Delete"
msgstr "삭제"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 688
#: NEEDS WORK
msgid "Clear All Custom Services"
msgstr "모든 사용자 정의 서비스 지우기"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 690
#: NEEDS WORK
msgid "Are you sure you want to delete all custom services? This action cannot be undone."
msgstr "모든 사용자 정의 서비스를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 713
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 754
#: NEEDS WORK
msgid "JSON files"
msgstr "JSON 파일"
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 732
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1278
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1383
#: NEEDS WORK
msgid "Export Successful"
msgstr "내보내기 성공"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 738
#: NEEDS WORK
msgid "Custom services exported to "
msgstr "사용자 정의 서비스가 내보내졌습니다."
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 737
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 743
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 722
#: NEEDS WORK
msgid "Export Failed"
msgstr "내보내기 실패"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 737
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 743
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to export custom services"
msgstr "사용자 정의 서비스를 내보내지 못했습니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 774
#: NEEDS WORK
msgid "Import Successful"
msgstr "가져오기 성공적"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 780
#: NEEDS WORK
msgid "Imported "
msgstr "가져온"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 780
#: NEEDS WORK
msgid " custom services"
msgstr "맞춤 서비스"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 782
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 788
#: NEEDS WORK
msgid "Import Failed"
msgstr "가져오기 실패"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 782
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 788
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to import custom services"
msgstr "사용자 정의 서비스를 가져오는 데 실패했습니다."
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 801
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 725
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 734
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 326
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1269
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1370
#: NEEDS WORK
msgid "OK"
msgstr "알겠습니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/welcome_screen.py, line: 86
#: NEEDS WORK
msgid "Network Diagnostics"
msgstr "네트워크 진단"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/welcome_screen.py, line: 88
#: NEEDS WORK
msgid "Test your internet connection, DNS servers, network connectivity, and analyze WiFi networks"
msgstr "인터넷 연결, DNS 서버, 네트워크 연결을 테스트하고 WiFi 네트워크를 분석합니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/welcome_screen.py, line: 93
#: NEEDS WORK
msgid "Device Discovery"
msgstr "장치 검색"
# 
# File: big-network-info/src/gui/welcome_screen.py, line: 94
#: NEEDS WORK
msgid "Find all devices on your network with detailed information"
msgstr "네트워크의 모든 장치를 자세한 정보와 함께 찾습니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/welcome_screen.py, line: 98
#: NEEDS WORK
msgid "Service Detection"
msgstr "서비스 탐지"
# 
# File: big-network-info/src/gui/welcome_screen.py, line: 99
#: NEEDS WORK
msgid "Identify running services like web servers, SSH, and databases"
msgstr "웹 서버, SSH 및 데이터베이스와 같은 실행 중인 서비스를 식별합니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/welcome_screen.py, line: 103
#: NEEDS WORK
msgid "Export Reports"
msgstr "보고서 내보내기"
# 
# File: big-network-info/src/gui/welcome_screen.py, line: 104
#: NEEDS WORK
msgid "Save detailed scan results and generate professional reports"
msgstr "상세 스캔 결과를 저장하고 전문 보고서를 생성합니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/welcome_screen.py, line: 187
#: NEEDS WORK
msgid "Show this welcome screen on startup"
msgstr "시작 시 이 환영 화면 표시"
# 
# File: big-network-info/src/gui/welcome_screen.py, line: 202
#: NEEDS WORK
msgid "Let's Start"
msgstr "시작하겠습니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 50
#: NEEDS WORK
msgid "Initializing scan..."
msgstr "스캔 초기화 중..."
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 56
#: NEEDS WORK
msgid "Please wait while we discover devices on your network"
msgstr "네트워크에서 장치를 검색하는 동안 기다려 주십시오."
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 152
#: NEEDS WORK
msgid ""
"Discover devices and services on your network\n"
"Click 'Start Scan' to begin scanning your local network"
msgstr ""
"네트워크에서 장치 및 서비스를 검색합니다.  \n"
"'스캔 시작'을 클릭하여 로컬 네트워크 스캔을 시작합니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 198
#: NEEDS WORK
msgid "No devices found on the network"
msgstr "네트워크에서 장치를 찾을 수 없습니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 205
#: NEEDS WORK
msgid ""
"The network range may be empty or devices may be offline.\n"
"Try a different network range or check your connection."
msgstr "네트워크 범위가 비어 있거나 장치가 오프라인일 수 있습니다. 다른 네트워크 범위를 시도하거나 연결을 확인하십시오."
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 215
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 705
#: NEEDS WORK
msgid "Scan Again"
msgstr "다시 스캔하기"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 219
#: NEEDS WORK
msgid "Start a new network scan"
msgstr "새 네트워크 스캔 시작"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 296
#: NEEDS WORK
msgid "Router/Gateway"
msgstr "라우터/게이트웨이"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 367
#: NEEDS WORK
msgid "🌐 Network Infrastructure"
msgstr "🌐 네트워크 인프라"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 373
#: NEEDS WORK
msgid "🖥️ Devices & Services"
msgstr "🖥️ 장치 및 서비스"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 379
#: NEEDS WORK
msgid "📱 Active Clients"
msgstr "📱 활성 클라이언트"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 443
#: NEEDS WORK
msgid "hosts with"
msgstr "호스트와 함께"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 445
#: NEEDS WORK
msgid "services"
msgstr "서비스"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 479
#: NEEDS WORK
msgid " (This Computer)"
msgstr "(이 컴퓨터)"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 499
#: NEEDS WORK
msgid "Response"
msgstr "응답"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 527
#: NEEDS WORK
msgid "Device Information"
msgstr "장치 정보"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 532
#: NEEDS WORK
msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 537
#: NEEDS WORK
msgid "Copy IP address"
msgstr "IP 주소 복사"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 549
#: NEEDS WORK
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 주소"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 554
#: NEEDS WORK
msgid "Copy MAC address"
msgstr "MAC 주소 복사"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 566
#: NEEDS WORK
msgid "Vendor"
msgstr "공급업체"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 571
#: NEEDS WORK
msgid "Copy vendor name"
msgstr "벤더 이름 복사"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 583
#: NEEDS WORK
msgid "Hostname"
msgstr "호스트 이름"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 588
#: NEEDS WORK
msgid "Copy hostname"
msgstr "호스트 이름 복사"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 607
#: NEEDS WORK
msgid "Available Services"
msgstr "사용 가능한 서비스"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 632
#: NEEDS WORK
msgid "Quick Actions"
msgstr "빠른 작업"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 636
#: NEEDS WORK
msgid "Ping Device"
msgstr "장치 핑"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 637
#: NEEDS WORK
msgid "Test connectivity to"
msgstr "연결성 테스트 중입니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 643
#: NEEDS WORK
msgid "Ping this device"
msgstr "이 장치에 핑을 보내세요."
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 651
#: NEEDS WORK
msgid "Copy Device Summary"
msgstr "장치 요약 복사"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 652
#: NEEDS WORK
msgid "Copy all device information to clipboard"
msgstr "모든 장치 정보를 클립보드에 복사합니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 658
#: NEEDS WORK
msgid "Copy device summary"
msgstr "장치 요약 복사"
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 689
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 752
#: NEEDS WORK
msgid "← Back"
msgstr "← 뒤로"
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 698
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 757
#: NEEDS WORK
msgid "Export PDF"
msgstr "PDF 내보내기"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 699
#: NEEDS WORK
msgid "Export scan results to PDF file"
msgstr "PDF 파일로 스캔 결과 내보내기"
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 723
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1243
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to export PDF"
msgstr "PDF 내보내기 실패"
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 725
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 734
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1281
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1388
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 725
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 734
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1281
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1388
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 725
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 734
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1281
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1388
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 725
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 734
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1281
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1388
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 731
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
msgid "No Data"
msgstr "데이터 없음"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 732
#: NEEDS WORK
msgid "No scan results available to export."
msgstr "내보낼 수 있는 스캔 결과가 없습니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 761
#: NEEDS WORK
msgid "Has web interface"
msgstr "웹 인터페이스가 있습니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 768
#: NEEDS WORK
msgid "SSH access available"
msgstr "SSH 액세스 가능"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 775
#: NEEDS WORK
msgid "File sharing available"
msgstr "파일 공유 가능"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 804
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 812
#: NEEDS WORK
msgid "Port"
msgstr "포트"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 819
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 829
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 831
#: NEEDS WORK
msgid "Access"
msgstr "액세스"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 823
#: NEEDS WORK
msgid "SSH Terminal"
msgstr "SSH 터미널"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 826
#: NEEDS WORK
msgid "SFTP Files"
msgstr "SFTP 파일"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 848
#: NEEDS WORK
msgid "Copy service address"
msgstr "서비스 주소 복사"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 861
#: NEEDS WORK
msgid "Open in browser: "
msgstr "브라우저에서 열기:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 874
#: NEEDS WORK
msgid "Open SSH connection in terminal"
msgstr "터미널에서 SSH 연결 열기"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 884
#: NEEDS WORK
msgid "Open SFTP in file manager"
msgstr "파일 관리자에서 SFTP 열기"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 895
#: NEEDS WORK
msgid "Open in file manager: "
msgstr "파일 관리자에서 열기:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 906
#: NEEDS WORK
msgid "Open FTP: "
msgstr "FTP 열기:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 917
#: NEEDS WORK
msgid "Open"
msgstr "열기"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1041
#: NEEDS WORK
msgid "SSH Connection"
msgstr "SSH 연결"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1025
#: NEEDS WORK
msgid "Connect to"
msgstr "연결하다"
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1054
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1335
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 351
#: NEEDS WORK
msgid "Username:"
msgstr "사용자 이름:"
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1059
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1340
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 356
#: NEEDS WORK
msgid "Enter username (e.g., root, admin, pi)"
msgstr "사용자 이름 입력(예: root, admin, pi)"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1065
#: NEEDS WORK
msgid "This will open SSH connection in your terminal"
msgstr "이것은 터미널에서 SSH 연결을 엽니다."
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1076
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 384
#: NEEDS WORK
msgid "Connect"
msgstr "연결하다"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1186
#: NEEDS WORK
msgid "=== Device Summary ==="
msgstr "=== 장치 요약 ==="
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1219
#: NEEDS WORK
msgid "=== Services ==="
msgstr "=== 서비스 ==="
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1220
#: NEEDS WORK
msgid "No services detected"
msgstr "서비스가 감지되지 않았습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1223
#: NEEDS WORK
msgid "=== Quick Commands ==="
msgstr "=== 빠른 명령어 ==="
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1230
#: NEEDS WORK
msgid "# Replace <username> with: root, admin, pi, or your username"
msgstr "<username>를 root, admin, pi 또는 귀하의 사용자 이름으로 바꾸십시오."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1259
#: NEEDS WORK
msgid "Copy IP Address"
msgstr "IP 주소 복사"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1261
#: NEEDS WORK
msgid "Copy MAC Address"
msgstr "MAC 주소 복사"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1264
#: NEEDS WORK
msgid "Copy Hostname"
msgstr "호스트 이름 복사"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1621
#: NEEDS WORK
msgid "Copy"
msgstr "복사"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1283
#: NEEDS WORK
msgid "Open SSH Terminal"
msgstr "SSH 터미널 열기"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1287
#: NEEDS WORK
msgid "Open File Share"
msgstr "파일 공유 열기"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1310
#: NEEDS WORK
msgid "SFTP Connection"
msgstr "SFTP 연결"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1310
#: NEEDS WORK
msgid "Connect to SFTP at"
msgstr "SFTP에 연결하기"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1346
#: NEEDS WORK
msgid "This will open SFTP connection in your file manager"
msgstr "이것은 파일 관리자에서 SFTP 연결을 엽니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1357
#: NEEDS WORK
msgid "Open SFTP"
msgstr "SFTP 열기"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1403
#: NEEDS WORK
msgid "Ping"
msgstr "핑"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1426
#: NEEDS WORK
msgid "Pinging"
msgstr "핑잉"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1427
#: NEEDS WORK
msgid "Real-time ping results and statistics"
msgstr "실시간 핑 결과 및 통계"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1431
#: NEEDS WORK
msgid "Status"
msgstr "상태"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1432
#: NEEDS WORK
msgid "Preparing to ping..."
msgstr "핑을 준비 중..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1464
#: NEEDS WORK
msgid "Ping Results"
msgstr "핑 결과"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1477
#: NEEDS WORK
msgid "Copy Results"
msgstr "결과 복사"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1483
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1530
#: NEEDS WORK
msgid "Start Ping"
msgstr "핑 시작"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1490
#: NEEDS WORK
msgid "Close"
msgstr "닫기"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1505
#: NEEDS WORK
msgid "Stop Ping"
msgstr "핑 중지"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1510
#: NEEDS WORK
msgid "Pinging..."
msgstr "핑..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1539
#: NEEDS WORK
msgid "Ping completed"
msgstr "핑 완료"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1615
#: NEEDS WORK
msgid "Copied!"
msgstr "복사됨!"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/wifi_analyzer.py, line: 159
#: NEEDS WORK
msgid "Scanning for WiFi networks..."
msgstr "WiFi 네트워크 검색 중..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/wifi_analyzer.py, line: 222
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/wifi_analyzer.py, line: 224
#: NEEDS WORK
msgid "Signal Strength (%)"
msgstr "신호 강도 (%)"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/wifi_analyzer.py, line: 228
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/wifi_analyzer.py, line: 230
#: NEEDS WORK
msgid "Time"
msgstr "시간"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/wifi_analyzer.py, line: 842
#: NEEDS WORK
msgid "Signal strength (last 2 minutes)"
msgstr "신호 강도 (최근 2분)"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/wifi_analyzer.py, line: 878
#: NEEDS WORK
msgid "Ready to scan"
msgstr "스캔할 준비가 되었습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/wifi_analyzer.py, line: 892
#: NEEDS WORK
msgid "Show hidden networks:"
msgstr "숨겨진 네트워크 표시:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/wifi_analyzer.py, line: 964
#: NEEDS WORK
msgid "Found {} networks"
msgstr "{} 네트워크를 찾았습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/wifi_analyzer.py, line: 878
#: NEEDS WORK
msgid "Scanning..."
msgstr "스캔 중..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/wifi_analyzer.py, line: 983
#: NEEDS WORK
msgid "Monitoring stopped"
msgstr "모니터링이 중지되었습니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 73
#: NEEDS WORK
msgid "Big Network Info - Network Scanner"
msgstr "빅 네트워크 정보 - 네트워크 스캐너"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 90
#: NEEDS WORK
msgid "Diagnostics"
msgstr "진단"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 95
#: NEEDS WORK
msgid "Find Devices"
msgstr "장치 찾기"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 124
#: NEEDS WORK
msgid "WiFi Analyzer"
msgstr "WiFi 분석기"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 99
#: NEEDS WORK
msgid "Settings"
msgstr "설정"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 116
#: NEEDS WORK
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 120
#: NEEDS WORK
msgid "Show Welcome Screen"
msgstr "환영 화면 표시"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 121
#: NEEDS WORK
msgid "About"
msgstr "정보"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 122
#: NEEDS WORK
msgid "Quit"
msgstr "종료"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 274
#: NEEDS WORK
msgid "Scan failed"
msgstr "스캔 실패"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 319
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to open service"
msgstr "서비스를 열지 못했습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 324
#: NEEDS WORK
msgid "Error"
msgstr "오류"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 361
#: NEEDS WORK
msgid "Connection Type:"
msgstr "연결 유형:"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 368
#: NEEDS WORK
msgid "SSH Terminal (command line access)"
msgstr "SSH 터미널 (명령줄 접근)"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 371
#: NEEDS WORK
msgid "SFTP Files (file manager access)"
msgstr "SFTP 파일 (파일 관리자 접근)"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 450
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to open SSH terminal"
msgstr "SSH 터미널을 열지 못했습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 475
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to open SFTP"
msgstr "SFTP를 열지 못했습니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 485
#: NEEDS WORK
msgid "Network Tools"
msgstr "네트워크 도구"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 489
#: NEEDS WORK
msgid "Network scanner with modern GTK4 interface"
msgstr "최신 GTK4 인터페이스를 갖춘 네트워크 스캐너"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 521
#: NEEDS WORK
msgid "Please enter a network range to scan"
msgstr "스캔할 네트워크 범위를 입력하세요."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 617
#: NEEDS WORK
msgid "Quickly check network for common issues."
msgstr "네트워크에서 일반적인 문제를 빠르게 확인하세요."
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 608
#: NEEDS WORK
msgid "Start Diagnostics"
msgstr "진단 시작"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 668
#: NEEDS WORK
msgid "Analyzing your network connection step by step"
msgstr "네트워크 연결을 단계별로 분석 중입니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 716
#: NEEDS WORK
msgid "Preparing diagnostics..."
msgstr "진단 준비 중..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 797
#: NEEDS WORK
msgid "Copy All"
msgstr "모두 복사"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 813
#: NEEDS WORK
msgid "Run Again"
msgstr "다시 실행"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 846
#: NEEDS WORK
msgid "Scan your network to find devices and services."
msgstr "네트워크를 스캔하여 장치와 서비스를 찾습니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 863
#: NEEDS WORK
msgid "Start Scan"
msgstr "스캔 시작"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 990
#: NEEDS WORK
msgid "Waiting..."
msgstr "대기 중..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1043
#: NEEDS WORK
msgid "Copy step details"
msgstr "단계 세부정보 복사"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1066
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1069
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1081
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1085
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1093
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1097
#: NEEDS WORK
msgid "Running: "
msgstr "실행 중:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1069
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1085
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1097
#: NEEDS WORK
msgid "tests"
msgstr "테스트"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1077
#: NEEDS WORK
msgid "Completed: "
msgstr "완료됨:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1089
#: NEEDS WORK
msgid "Failed: "
msgstr "실패:"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1074
#: NEEDS WORK
msgid "Running..."
msgstr "실행 중..."
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1098
#: NEEDS WORK
msgid "✗ Failed"
msgstr "✗ 실패"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1110
#: NEEDS WORK
msgid "⚠ Warning"
msgstr "⚠ 경고"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1170
#: NEEDS WORK
msgid "✓ All diagnostics completed successfully!"
msgstr "✓ 모든 진단이 성공적으로 완료되었습니다!"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1168
#: NEEDS WORK
msgid "✓ Completed with "
msgstr "✓ 완료됨"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1168
#: NEEDS WORK
msgid "warning(s)"
msgstr "경고(들)"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1174
#: NEEDS WORK
msgid "✗ Completed with"
msgstr "✗ 완료됨"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1174
#: NEEDS WORK
msgid "failure(s)"
msgstr "실패(들)"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1195
#: NEEDS WORK
msgid "All checks passed! Your network is healthy 😊"
msgstr "모든 검사가 통과했습니다! 네트워크가 정상입니다 😊"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1192
#: NEEDS WORK
msgid "Completed with "
msgstr "완료됨"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1194
#: NEEDS WORK
msgid "warning(s). Network looks okay."
msgstr "경고. 네트워크가 정상으로 보입니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1199
#: NEEDS WORK
msgid "issue(s) detected. Review steps below."
msgstr "문제가 감지되었습니다. 아래 단계를 검토하십시오."
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1235
#: NEEDS WORK
msgid "Save PDF Report"
msgstr "PDF 보고서 저장"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1241
#: NEEDS WORK
msgid "PDF files"
msgstr "PDF 파일"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1267
#: NEEDS WORK
msgid "PDF report saved to"
msgstr "PDF 보고서가 저장되었습니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1282
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1389
#: NEEDS WORK
msgid "Open File"
msgstr "파일 열기"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1280
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to save PDF"
msgstr "PDF 저장에 실패했습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1285
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to save file"
msgstr "파일 저장에 실패했습니다."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1296
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to open PDF"
msgstr "PDF 열기에 실패했습니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1320
#: NEEDS WORK
msgid "No diagnostics results to export"
msgstr "내보낼 진단 결과가 없습니다."
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1338
#: NEEDS WORK
msgid "Save Diagnostics PDF Report"
msgstr "진단 PDF 보고서 저장"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1345
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to export diagnostics PDF: "
msgstr "진단 PDF 내보내기 실패:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1368
#: NEEDS WORK
msgid "Diagnostics report saved to:"
msgstr "진단 보고서가 저장되었습니다:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1382
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to save diagnostics PDF: "
msgstr "진단 PDF 저장에 실패했습니다:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1388
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to save file: "
msgstr "파일 저장에 실패했습니다:"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 27
#: NEEDS WORK
msgid "Channel Usage Details"
msgstr "채널 사용 세부정보"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 38
#: NEEDS WORK
msgid "Copy WiFi Data"
msgstr "WiFi 데이터 복사"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 71
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 197
#: NEEDS WORK
msgid "Channel"
msgstr "채널"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 72
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 198
#: NEEDS WORK
msgid "Frequency"
msgstr "주파수"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 73
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 199
#: NEEDS WORK
msgid "Network Name"
msgstr "네트워크 이름"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 74
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 200
#: NEEDS WORK
msgid "BSSID"
msgstr "BSSID"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 75
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 201
#: NEEDS WORK
msgid "Signal"
msgstr "신호"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 76
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 202
#: NEEDS WORK
msgid "Security"
msgstr "보안"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 171
#: NEEDS WORK
msgid "Hidden Network"
msgstr "숨겨진 네트워크"
